食環票控回收店爆衝突 南亞街坊圍觀幫手遭㩒地

食環署職員與市民爆發生衝突，下午4時許，數名食環署員於大南街259號對開巡邏，其間發現一間回收店門外擺放一批首飾，上前打算票控非法擺賣，南亞店東與兒子與食環職員理論，雙方發生爭執，附近的南亞街坊見狀上前圍觀起哄，食環職員見狀報警求助。據街坊提供的片段所見，現場情況混亂，其中一名南亞男子遭食環署員按在地上。

警方衝鋒車接報趕至，將人群分隔，涉事南亞父子、南亞街坊及5名食環署職員均報稱受傷，須召救護車送院檢查。警方正就事件展開調查。

食環今次咁勇武既

平時食環遇到老人會瞓低

阿伯>食環>南亞

如果食環 專門搞 南亞人, 唔去搞阿伯
相信都唔會咁多憎 食環

市民憎食環, 主要唔係憎佢地執法, 而係憎佢地欺善怕惡, 專門搞阿伯阿婆, 但唔敢搞大隻佬/南亞佬

捉佢地入監

香港市民>警察>食環>南亞

因為佢地知扮死班蝻唔會收手

南亞人係強悍民族，比你地港豬更團結

鬥獸棋 ： 南亞>香港市民

城管勁過公安

公道

把牠們往死裡打！